好羨慕你地落街就投到票

我知有個戇居仔聽日搭早機返香港投票

希望夜晚票站無關

多謝你
多你一票好重要
點解我仲有d口講深黃
日日起ig fb 屌既朋友
反而依兩日過左馬交玩

開到10點半

多謝你

最撚憎偽黃
無奈身邊總有依啲人

多謝，邊度飛過來

多謝巴

多謝巴打

人地去贏錢捐比星火你識條春

唔撚係呀

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

深黃同投票2回事

我又係特登返香港投票
怕有差池，提早左好多日返到

巴打點解唔早一日返？

推

我垃圾，因為工作關係要返新加坡，我覺得係背棄左香港人

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

捐錢

多謝

唔好答 唔好自爆

多謝你呀手足

投建制，就唔好返啦

我投埋先去機場飛新加坡。

屌你拖住喼去啦
轆死班建制狗

啱啱先屌完黑警轉頭po 食放題
btw,佢個人都去左馬交

我有深黃frd真喺唔小心買錯機票，依家玩緊翻唔到嚟投票

熱狗

Push

我要幫你含 獎勵你

我都有朋友特登返黎投

有好朋友都特登係挪威番香港只為投一票
你地真係好好 會盡公民責任

巴打多謝你

思想深黃=/=行動深黃
大把人日日屌到仆街 但吃渴玩樂擺第一 抗爭就不了

但仲有一班ON9投建制呢

你並不孤單，我都係

馬交返黎1個鐘
票站收10點半喎

我朋友都係歐洲翻黎2日1夜為投個票
巴打多謝你

其實係咪應該轉online 投呢

多謝專登返黎既大家！

ching好波

你唔係冇登記咩

有朋友自稱黃但去左旅行

我都有啲咁既on9朋友

人地直頭搭飛機返黎
我哋都要行多一步
聽日要救走自己爺爺嫲嫲啊

只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

有樣野真係好撚好笑 到真係爭取到真普選 但d人又唔去投票 咁爭取黎做乜
btw第一次投 聽日尻沖過去投

投完先過唔得？

其實寄身份證番黎搵人幫你投就得

馬交咋話 大馬都要返嚟啦

多謝手足

認真，屌柒佢啦。

學生哥無錢買機票翻黎

有幾多人係因為憎差佬tg個d先轉黃

我同三個朋友都exchange緊
全部買曬機票番黎投票

多謝你多你一票多好多

同樓主一樣，不過早5日飛左返黎想抖下
但依家係香港邊度有得抖

愛你

我識得有人加錢改機票遲一曰走去投票

有fd特登改咗25號先飛

支持

我都有個friend早兩日特登喺澳洲飛返嚟投票

我前兩日台灣返嚟
多一票真係好重要
學生哥大不了食少兩餐都一定要返

光復香港 時代革命

多謝大家返黎屋企投票

多謝 多你一票多好多

坐緊飛機返嚟

多謝你！無放棄香港！

Thank you❤️

歡迎你返屋企

投共狗就好笑了

多謝你
希望我地大勝！

Healthrow番緊黎
等我！

巴打

聽朝投完票入馬交 希望贏到返黎全數捐比星火

有心!

關硬 88 班廢老飲完茶投完票 班老黑就出黎
POPO放TG 票站88
不過都係睇區分 我估計都係天水圍同元朗應該會收皮
PS : 仙人 仙人早已被POPO收伏 估計投票沒難道
BUT 輸硬 廢老城

我直頭請左3日假早左撘飛機返黎投
投完即日機走
一齊加油

早幾日係歐洲返黎 投完就走

我都係前日返黎香港
就係為咗投呢一票

same

我一樣
但另外買多咗張機票早啲番香港
唔係籍口嚟

輸咗點算？

溯本尋源，黃原本解和平理性非暴力（非粗口），即係左膠，即係泛民，總之一定唔係唔投票嘅先

啱啱係uk割完盲腸飛唔到返嚟

我之前特登簡左早d晏就機番黎香港
早知就早機番黎啦

多謝樓主